
                      Sigue la línea de las anteriores,  acción asegurada y buena calidad de imagen.  Demasiado tiempo de presentación en cada personaje,  por lo demás, buen rato asegurado.
        
            